聽日3175唔跌得唔得

5.4 一萬股

5.75
唔洗叫春
要跌既始終係要跌

應該去到4.6 如果KEEP住22-23 妹足一晚

先輸個一皮野

油價23以下咪溝貨

未有貨 跌啦跌啦

Same